玩弄蘿莉~ 入冊主角是你~

到那天 爆菊也無處避
沐浴跣低 誰人留肥皂在這地
誰入後花園揮灑棍法呼聲四起
鮮血長流在這地 隊尾漫延長幾里

蘿莉控眼紅 誰又會動容
然後那巨龍 全場蕭塞於股中~ 呀ha~

涉非禮女童影私處 龍緯汶被捕

哈姆太郎？

周國強嘅腎？

淫辱幼女 影陰影陰 舒發悶氣

從後上 痕又癢
同浴每晚進攻花式真鏗鏘

真愛是苦味

賣弄球技和你寫進日記

原來十六年之約係等到十六歲再扑咁解

星啊星啊 接力接力

昔我老強 今應因果背後在擴張

吳若雞 愛要撐下去?

邊句

標題

蘿莉控要插下去 無論對與不對
讓我中出她最好 從不會有經水

血水舐進味蕾 明天再通佢個渠 換過體位幾百式 未怕太累

樓上各位巴打小心啲
唔好寫得太露骨，理論上文字內容都可以含有兒童色情成分

證明有藝術價值咪唔算

Btw 不如Focus 返標題啦

推

多謝 以為冇人理

點會
巴打仲有無貨

郭富城既弱？

喂屌，我真係唔知咩歌

兒歌

黃金入球

爸打應該有返咁上下年紀